到底咩叫愛是牛丸 愛是油膩？？

蟹柳蟹柳蟹～～～柳之太！！

聽到想打邊爐